2001年 已經有既抗爭歌 識唱既入黎

暴君 率眾妖害人 人間 積怨何容忍
全因 這世魔道行 蒼天恨

齊心 甘與苦共盟 哪吒 不怕雷霆震
誓死 驅散魔道人 解厄運

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :